將軍澳地鐵站成陣屎味

係咪有手足做左野

誰偷偷留低左屎

哪兒來的屎